大家開始變得唔理性，比人分化緊

6月既清醒頭腦去左邊
出面成堆未fc 就係咁比人帶風向 仲幫手推post

唔該大家清醒番！
五大訴求 槍口對外

Push

有雨革後期既影子 大家要清醒

老共吹大雞
開始轉守為攻
大家要團結

成堆大台post分化，唔好中計

永遠要獨立思考，唔好俾人帶住走

你知，我知。單眼佬都知。

推

push

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

完了吧

最唔清醒咪就係你 開呢post
和你飛9 10 11

唔搞大台咪無入嘈 完

屌 push

三毛風向就係大台

冇人搞大台
搞出黎冇人理既唔係大台
大家都比五毛不斷洗版心理暗示左會有大台
只要唔理唔回d post就得

推！！

倒不如…

大台左膠做緊嘢好耐
所以真係要靠自己諗
勿忘一四 提防解散軍

堅定初心，五大訴求！！！

勇武都係理性的

請手足理性留言，不要分化，捉鬼